抗疫神曲《堅信愛會贏》陳偉霆馬國明以歌為武漢打氣

唔想知 拉

仲有華哥

唔係用知識抗疫 而係「愛」

愛國明

要到港人港地已經唔撚想click

武漢disco

邊間教會

好撚嘔心

上次捅得唔夠應

疫情完左之後出首 "我們勝利了"搵幾點友出黎唱
跟住就宣布支那仔快D返屋企訓覺, 乜事都冇發生過

我屌你老母搵班唔識唱歌既人, 要autotune到好似T-Pain咁, 我屌你老母, 咁撚多歌星唔用用呢班廢老

中國明

抵佢戴帽

cctvb真係多柒頭

好感動，本來有兩聲咳都好返，擺係警局日日播

都真係幾難聽下